有無人都覺得素人先正

唔太中意D出左名既 次次睇都好無引 勁耐先出 反而睇素人系列就好high 有無推介

曲線話自己耐？

x2

勁耐先出一套 應該係

x3
呢個網有好多素人

軟住出

ipad 上到, 感動